覺唔覺養貓嘅女人9成9都精神病

我自己都有anxiety，hallucination 同 depression, 但睇到班貓膠覺得佢地仲痴線過我.

我地有病都會去認去改去接受自己嘅缺陷 講野前會諗一諗先，但班貓膠 唔理3721乜都屌左先 又屈人賣狗肉 又話間野有黑社會做後台又話警察偏幫佢地 到比人証實係羊就個個潛晒水，當日有份屌間小店嘅人連一句對唔住都冇講

成9日對住隻貓主人前主人後 我都懷疑佢地會唔會同隻貓扑野，屌 真係好撚嘔心

唔覺 我媽咪唔比我養猫但佢都係有精神病

申行：有精神病

會同貓扑野
貓閪真係好緊

利申 養貓

狗膠先屈人賣狗肉喎ching

利申:養貓

警方提醒市民任何人與動物作出違反自然性交，即屬犯獸交的罪行。根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第118L條，任何人與動物作出違反自然的性交，即屬違法，最高刑罰可處罰款五萬元及監禁十年。

咦 呢張幾年前？